有無人試過突然諗返起以前做過既柒事 然後想搵窿捐

細個時既事都還好 可以話自己當年仲係細路
但高中打後做過既柒事就